白色恐怖時代已經開始 唔好以為和理非可以走得甩

無論71結果有冇衝都好 中共港府黑警都係要清算呢班人
冇衝既話都係要拉人 差在坐幾多碌 但唔擔保會唔會屈大你條罪
唔好以為純粹遊行班和理非可以冇事
清算完示威者 下一步就到班和理非
中共要做到真真正正既滅聲 減少所有和理非變成勇武既可能性 只係時晨未到
到時邊個敢反就拉邊個 再屈都未遲

出得黎既都預左冇得返轉頭
包括和理非

好多和理非以為遊行下就冇事 其實只係未殺到 所以要宣傳開去 等更多人接受到全民抗爭